點解借錢俾人仲要求番佢還錢俾我

之前幫同學買野買左$200，11月到依家都未還，每個月都有提佢還錢，諗住佢上堂會主動還，點知次次佢都當無左件事我係咪應該再主動啲叫佢還定係就咁算 $200唔係多錢，但就係唔想益佢。

借出去既錢就要預咗收唔返

$200 當買個經驗，下次好熟既先諗下借唔借/ 借咗預無得收返

系你老母

婆仔數好難記
你借多800比佢
齊頭一千
條數大左就會記得還

算把啦 唔會再借錢俾佢

以前07年借左5千俾所謂兄弟，到今年19年總供還得3千，仲要俾人話小氣
借定唔借，老死都唔借

佢肯還都算好啦 好過我個同學還都無還

以後大家記住，老死都唔借